[支那新聞] 亂港分子滯留國外求助中國大使館

BNO一早走咗，2千幾蚊搞得掂又唔見你班垃圾講
人地BNO人冇話過要你支那大使幫囉好冇

【#亂港分子滯留國外求助中國大使館#】新冠肺炎疫情在全球蔓延，各國實施出入境限制。儘管港府上月已呼籲市民避免所有非必要的外遊計劃，但仍有一批“亂港分子”執意前往秘魯旅遊，並在當地著名旅遊景點宣傳“港獨”。在秘魯宣布緊急狀態、關閉全部邊境後，這批港人才意識到問題，隨後求助香港入境處及中國駐秘魯大使館，希望幫助他們離開秘魯。香港市民狠批這幫人厚顏無恥，“無事搞分裂，有事求國家”。 #亂港分子向中國大使館求助#（環球網）

咪又係自己打飛機

秘魯
我諗起項明生雙開FB

邊到宣傳港獨

原來可以咁樣幫還押手足

支那同藍屍割席
藍屍情何以堪

當哂全香港人搞港獨
不過藍絲唔會明

支畜想打飛機緊係屈哂求佢個啲人係黃嘅啦

係都求助「中華民國」大使館啦

#兩個中國

班用緊特衰嘅人咁愛國
都要被人打造成港獨

佢話有咪有 驚西咩 佢哋日日咁講 我地就幫佢地美夢成真